[全民升級] 請提升你既技能

我發現好多手足打左幾場game仲係有技能不足既問題 所以寫左個list比大家參考下 觀迎補充

通用技能
1. 急救 (e.g. St. John first aid class)
2. 金/木工 (基本手動&電動工具操作, 道具、裝備設計&製作)
3. 手工藝 (道具、裝備設計&製作)
4. 跑步 (要識點樣用氣先可以跑得耐 如果唔係好快冇氣)
5. 滅火、催淚彈
6. 英文 (被外國記者訪問既時候唔好連正常對答都做唔到)

前線
1. 武器運用技巧
2. 盾牌/防具運用技巧
3. 抗打擊能力

文宣/起底組
1. Photoshop/Illustrator (Poster, banner 等等設計)
2. Google (Google係你最好既朋友 但係好多人都用得唔好)
3. 「愛國愛黨」mode

推

我冇嘢講

本身有冇人組織左文宣組，係一齊商量出文宣既方向？

利申: 唔係經常連登既設計師